有冇人可以正式咁去向監警會投訴

今日睇晒監警會嘅LIVE，佢地話對於反送中嘅投訴得三十幾宗，被問到一啲我哋都知嘅事，例如冇帶同唔SHOW警員證同速龍冇偏號，佢地話收唔到相關投訴，唔清楚事件，如果有投訴一定跟進。

我知道監警會都算廢，但最少要有人從依啲渠道去投訴，從體制內都要做晒可以做嘅野先，塞晒林鄭同一哥嘅口先。有冇巴打有得歸納晒依幾日來對於警察嘅指控，可以一次過組織好去投訴？我見到好似冇人提及過。

自推一下

有巴打發夢話可以向公務員事務處投訴

但冇人去監警會投訴？今日晏就記招佢地先話收得三十幾宗投訴。我諗真係冇人正式去做。

我自己唔太熟個流程，同埋冇能力整理咁多資料，所以希望依度有巴絲可以幫手。

有冇人做左，冇人做可唔可以幫下手

推推推

投訴完 , 監警會睇片 , send 俾差佬抗辯 , 差佬睇完覺得你有參與暴動 , 拉左先算

成日想知唔係受害人，但從電視畫面見到，可唔可以投訴呢？

琴日監警講咗 可以